全部亂過馬路比人撞死既都係抵撚死

係
抵
撚
死
呀

呢種自殺行為
落到奈何橋都無得你超生

信耶既就落地獄
諗起都

積口德

口德-50

俾d口德

學生妹除外

衝得出去就有噉嘅覺悟